我係啱啱話誠哥8964個On9仔, 我哋唔好俾誠哥帶風向

Sorry大家，我On9玩膠玩大咗。
我冇諗過8964個post推到上熱門。完全俾誠哥帶動曬風向，全日淨係係到解讀佢A1頭條講啲乜，五大訴求、今晚攬炒巴個集會、818遊行，完全冇人講過。

我對攬炒巴唔住。希望大家可以推返認真野。

自推10

中計了

自推9

自推8

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

自推7

816㩒錢 816遮打見 818維園見

push

。。。
816㩒錢 816遮打見 818維園見

Push

816 818

721 811

推818不見不散

好 有咩過左今晚先講

816㩒錢 816遮打見 818維園見

根本唔洗理一個商家佬鳩up

推

816啊
傻鳩

816 遮打見

同我返嚟

我要攬炒

原諒你 612 721 811
816 818！

真係好on9
成個熱門都係

我知錯了, 叫緊連仔封post

集會遊行比人洗到沉哂

屌，係你個post留左言
過黎贖罪幫推

我死一百次都得唔到攬炒巴原諒

我係啱啱話誠哥8964個On9仔, 我想del post

幫手推下

弱智

中計了
816㩒錢 816遮打見 818維園見

816818

p牌推唔到

Pishhhh

推!

816遮打

好啦算你啦
721 811 818！

全城中伏！！！

我係啱啱話誠哥8964個On9仔, 我想del post

816㩒錢 816遮打見 818維園見
幫手推下

遮打見

㩒港幣，㩒完再入，入完再㩒

我都有出誠哥post，搞到熱門一堆po講藏頭詩

幫你推

我哋對唔住攬炒巴

推 今晚見

推呀
今晚見
818再見

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

本來唸住笑下微博啲人玩文字獄，點知一堆人又出po，搞到咁大

幫你推多次

幫你推

有時就係我呢啲人, 搞到成個運動轉曬風向
816㩒錢 816遮打見 818維園見

612721811

見你肯認錯, 幫你推post啦手

死不足惜
816㩒錢 816遮打見 818維園見

818和平
823人鏈

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

原來吸血鬼都識吟詩

816 㩒錢 集會

818 全世界上街

謝謝你
816㩒錢 816遮打見 818維園見

816㩒錢 816遮打 818見

㩒佢老母錢

屌一屌你，再推post 818

推今晚出黎

小弟受屌
816㩒錢 816遮打見 818維園見

818維園見

樓主

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

我死不足惜
816㩒錢 816遮打見 818維園見

誠哥推緊818架，你唔好好亂講
左右18字，下面8隻字

樓主，你咁樣解讀，我自己覺得無問題，唔好自責。
818街上見！

今晚見啊

但真係轉咗風, 今晚集會搞到冇曬POST
816㩒錢 816遮打見 818維園見

我都覺，誠哥影響力好強大！

罰你自己推816次呢個post

g持

其實最陰險係呢一類
816㩒錢 816遮打見 818維園見

我會推夠1001先食飯
816㩒錢 816遮打見 818維園見

算你啦
816㩒錢 816遮打見 818維園見

推
放工即去

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

明白

光復香港 時代革命

因果由國 容港治己

謝謝你幫我推
816㩒錢 816遮打見 818維園見

其實佢發聲係好事，只少冇人話佢被人洗腦冇腦

扭返上黎先~

818

驚你地睇唔明 李嘉誠仲有一句

樓主

cls

大家睇下一句入面最後兩個字

pish

今晚見

8964真係好on9

818去維園

推丫

我死100次都唔及膠post
816㩒錢 816遮打見 818維園見

幫你推返

push
集會集會

「IDEA」全球香港海外留學生聯盟

「突發」香港手足係澳洲被圍堵

感激
816㩒錢 816遮打見 818維園見

721
811

816
818
823
屌，愈黎愈長
利申：未驚過

816仲有教育界遊行！
816㩒錢 816遮打見 818維園見

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

612 721 811

816㩒錢 816遮打見 818維園見
612 721 811

講錯係817教育界遊行！

818見

817教育界！

撳錢post沉晒底

817仲有教育界遊行！
816㩒錢 816遮打見 818維園見

知錯
817仲有教育界遊行！
816㩒錢 816遮打見 818維園見

推返文宣上熱門

816㩒錢 816遮打見 817 教育界遊行 818維園見

出緊誠哥牆頭詩返支那，迫走到誠哥，我地又行前一大步

上次玩膠fake撚咗好多人 今次都未學精
....
好心下次玩之前諗下邊樣野重要先啦

知錯
816㩒錢 816遮打見 817 教育界遊行 818維園見

幫樓主推下

謝謝你, 我會推到1001先去做其他文宣
816㩒錢 816遮打見 817 教育界遊行 818維園見

仲有817 紅土遊行

816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

點解打緊丈重要玩膠，玩你老母

小弟受屌
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

等陣見

開心下姐

下次唔敢
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

成日一堆負面新聞,偶爾玩下無咩問題既

雖然都係如果我自己控制到唔玩, 就交俾其他人玩, 我哋應該做正經野對唔住攬炒巴
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

今晚遮打集會 818大遊行

謝謝巴打幫我推
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

誠哥D野, 話邊面都得, 算罷啦! 畢竟係商家佬

721 811 817教協遊行 光復遊行 818民陣遊行

818
btw支持你

係
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

謝謝你
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

算你啦 今晚遮打要人

死不足惜
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

同我繼續推啦仆街仔

816遮打 817紅磡 818維園

816遮打 817紅磡 818維園

目標1001
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

好
816遮打 817紅磡 818維園

816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見女

8964有問題？

推到香港獨立
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

816遮打 818維園

818一定出

希望你唔使推撚到出年啦
816遮打 817紅磡 818維園

係呢啲時間仲玩膠
不如匿番入你老母閪

全球登報打氣片段

香港人要贏只有一個方法!

816今晚！

離我哋唔遠啦
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

小弟受死
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

你同連仔申請 del 自己 account 啦
煩撚過閪

Sir, this way ar
816遮打 817紅磡 818維園

我係站務台申請咗, 等批
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

我第一個帶路, 等我贖罪
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

Pish

幫推！

謝謝巴打
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

知玩大左就好
推主力PO

屌你
幫推
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

受屌一萬次
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

P牌都推

記住大商家、政府永遠都唔係自己友

受教
816㩒錢 816遮打見 817 紅土遊行 教育界遊行 818維園見

做返正經野先
推啊啊啊啊啊

推 816 817 818